［冇圖］今日著左條好耐冇著既裙返工

條裙以前瘦果陣(45kg)買落既
今朝趕住出門隨手拎起左條裙黎著
咁朝早急步跑完之後都冇野既
但之後越行覺得越唔對路
條裙緊到pk
小腹同屁股都包到實一實
依加行步路都驚佢爆
總結
年紀大左 新陳代謝慢左 個人肥左

冇著埋右

J ed Thanky

再影過 呢張勁唔清

pm

Ones

你部機係咪二零零幾年出嘅機款嚟

iPhone X

依家幾重？

Be frd? pm

Iphone X 可以影到咁撚矇，不如唔好開post

冇圖

搏大霧

曲線收兵

男人老狗著乜撚野裙

你當連登係fb定ig
洗唔洗整埋lihkg story比你

咁想請問一下，咩先可以post上黎？你唔去蛆人地膠post?

好想同你交流呀

51
越來越食得多野

褲定裙啊 好亂

眼力遊戲

又有藉口買過條裙